Walkman, 耳機問題求教

小弟有嘢想問下，

我而家用緊Bose QC 35耳機，心思思想買Sony嘅NW-A30 Walkman. 想問如果唔係用Sony自家嘅無線Hi-Res耳機，其他牌子嘅藍牙耳機好似我而家用緊呢款係咪買Walkman嚟都同用電話聽冇分別。

因為Sony嘅walkman有無損嘅藍牙傳輸技術LDAC. 如果配合qc35會唔會有效果？

推

問題係qc35音質不嬲好一般

真係？但用walkman會唔會有improvement?

我最想問係Sony嘅LDAC技術支唔支援qc35

留名

千奇唔好有負負得正呢個錯覺

你自己係咪聽緊hi res歌先?

係

不支援的

咁我即係唔使買，唔該巴打

Btw
花姐

要音質好嘅話唔好用無線耳機

知道了